香港扯起美國旗 美軍來了我帶路

睇highlight

//陳雲：香港要自治，有萬般的阻力，來自中國的、台灣的、本土財閥的、本土離地中產的、本土美國代理人的，總之是障礙重重。我的《香港城邦論》，分析了香港及華夏大局、反省了現代國家理論及現代文明發展，主權論是小主權理論與地方分權，文化是保守主義與自由主義兼行，解決了香港建國及香港文化擴張的理論問題。
《香港城邦論》出書十年，走遍天下，無有敵手。
餘下的就是實踐。實踐用的方法，是英國人的漸進式改良，實踐用的心法和行事毅力（普賢菩薩願力），是美國人的笨拙方法：
Keep it simple, stupid. Do things the long, hard, stupid way. 將實踐變成簡單、笨拙，用長期的、頑強的、笨拙的方法實行到底。
目前唯一可以改變香港政局的是美國。我們毋須過於理會美國的兩黨政治、兩院制度、各州情況及深層國家，我們要理會的，是誰是美國元首，什麼是美國的象徵。美國元首就是特朗普總統，美國的象徵就是美國國旗。故此我們的請願就是直接給予特朗普總統，我們示威高舉他的畫像，高舉美國國旗。直至香港完全普選，得到完整自治為止。
香港人民高舉美國國旗，就是香港人民與美國立約和結盟。為什麼台灣人無法建國？就是因為台灣人民不願意高舉美國國旗。為什麼美國不敢干預委內瑞拉，就是因為委內瑞拉人民無高舉美國國旗。
我們要看一下，共產黨及港共政府，一眾有美元資產和美國關係的局長和警官，夠不夠膽去動美國國旗，去動特朗普總統的畫像。
孔子說，「其智可及也，其愚不可及也。」孔子說的愚，就是秉承正義，不理會一切艱難，堅持到底。
佛門說，神通不敵業力，業力不敵願力。
我一生秉承的，是儒門的天地仁心、道門的玄妙無為，及觀世音菩薩的大慈悲心，普賢菩薩的大願力及金剛心。無難不破，無魔不服，無堅不摧。//

我冇野講

很重要要趕返次